返政府工都要端午節返工，好拿悶

坐係度等放工，好拿悶

返咩

做狗都想放工

制服部隊？

紀律部隊

dog

政府工唔一定係狗
雖然做公務員都仆仆地街